美欺攞亞軍=抵死正仆街敗家；魔迪拎獎=一人carry到亞軍好屈機

屌奶媽 班反疤同皇狗搬龍門仲勁撚我地偉大特首

笑撚死 班撚樣衝入黎負評 不如講下自己有咩論點

唔係呀朗拎=垃圾獎
仲要成班朗粉圍爐😂😂
唔好撚玩啦 美斯咁都三甲不入
你地呀朗憑乜撚野？

2星阿根廷同未入過決賽既克羅地亞比
咁一定係帶克羅地亞入決賽意義大啦

樓主小心班摩門教入黎貼球王片，班友冇性架

上面就話國家隊有榮譽都吹大左
咁美欺呢？ 佢嗰年攞亞軍個撚個都話佢吹大左喎
個龍門去撚左外太空？

美斯攞亞軍個年歐聯8強止步

歴史入過決賽=之後都勁？
你咁講 ajex同森林隊都好撚勁

你做到前人做唔到既野咪勁囉

好啦到15年巴塞三冠 亞軍炒車
班皇狗咪都喺度笑 唔好玩啦

皇馬拎歐聯實係0次入選歐聯週最佳陣容0次motm既中場大師摩迪carry啦

係喎 如果今年又有個驚世球皇出現喺ajex
贏曬皇拜巴
咁佢就「無咁勁」？

咁點解vardy嗰年無獎？
破撚曬英超記錄喎
定係李城係英超大熱
所以「無咁勁」呀

門將:羅美路(摩納哥後備)/蘇巴錫(摩納哥正選)
右閘:薩巴列達(鏝主力)/維沙高(馬體會主力)
中堅:加雷(賓菲加主力)/維達(比錫達斯主力)
中堅:迪米捷利斯(鏝主力)/洛夫雲(利記主力)
左閘:洛河(士砵亭主力)/史卓歷(森多利亞半主力)
中場:馬斯(巴塞主力中堅)/波素域(國米主力)
中場:比基利亞(拉素主力)/拉傑迪(巴塞主力)
中場:安素佩雷斯(賓菲加主力)/摩迪(皇馬主力)
前場:拿維斯(PSG主力)/佩利錫(國米主力)
前場:美斯(巴塞主力)/列比錫(法蘭克福主力)
前場:希古恩(拿坡里主力)/文素基治(祖記主力)

摩門教:摩迪carry格仔入決賽真係好勁

攞皇狗黎講 係憎你嘅你攞冠軍都係笑架啦

唔好咁啦 格仔同比利時以前係垃圾，所以呢家都要垃圾
我地亞軍延以前有maradona
所以美欺都要勁過maradona

你中意啦

梅西

呢個post應該唔過3頁 我走先

蝗係咁

我幫佢地駁埋
你以為得我地皇狗先憎你？ 大把人唔中意你啦😂😂😂😂😂

到時會比人話我睇成堆4bar9係度圍爐

蝗狗係咁 唯我獨尊

*我地

系

關我咩事
意思係無論你點勁死敵都係唔鐘意架啦
做咁多年人都未明咩

完全唔明你想講既無咁勁咩意思
如果Ajax拎到歐聯既
咁個驚世球皇拎大獎有咩問題?
同埋重點係個意義，點解歐聯連冠比隔年2冠更勁
係因為未有人做過連冠，假設黎緊3年係利物浦3連歐聯，但係意義上都只係第二支3連既球隊，
如果係熱刺3連又會唔同，因為佢未拎過歐聯，一拎就3連就會更有意義，但其實同樣都只係3冠。
重點係你做咗一啲前人未做過既野

其實個問題係美斯班無腦球迷
次撚次吹捧到阿根廷冠軍大熱
但克仔每次最多只會被視為黑馬 好少一開始就吹到有機會爭冠

結果 阿軍仆直 成班人就踩到盡爭住抽
而克軍就變成意外驚喜

咁我未撚聽過拎完冠軍會恥笑嘅
除左嗰啲咩傑志冠軍飛機盃啦

後備陣容呢?

屌奶媽 自己有個球皇喺自己隊都唔撚吹棒唔通吹棒邊個？
我就年年都吹棒巴狗拎三冠嘅
不過拎唔拎到就另一回事
唔通葡萄牙就無人吹棒咩

後後我地唔撚出講黎把撚？

備

下，後備陣容深度又唔講
同你地討論真係

即刻有人辦衝出黎

再者 自己愛隊主力踢嗰隊國家隊都支持咁美欺同c朗多fans係事實
唔好講到朗迷無吹大自己隊葡萄牙啦

你中意啦 原來你無咁中意自己隊波 想入下波就當攞左冠軍嘅

我地美欺攞3次亞軍都史無前人
係咪有好撚有意義先？
俾你地笑咪係所謂意義

咁唔出講黎有咩意思
就當阿根廷仲勁過以前a米後備
咁係咪亞軍廷要贏😂？

決賽後備陣容(後備龍門就唔貼喇)
阿根廷:
Hugo Campagnaro
Fernando Gago
Maxi Rodríguez
Augusto Fernández
Federico Fernández
Rodrigo Palacio
Ricky Álvarez
Sergio Agüero
José María Basanta
克羅地亞:
Vedran Ćorluka
Mateo Kovačić
Andrej Kramarić
Tin Jedvaj
Filip Bradarić
Duje Ćaleta-Car
Milan Badelj
Marko Pjaca
Josip Pivarić

屌 我地阿根廷好撚勁㗎
出後備都砌到隊冠軍隊

得兩三頁你就應該明美斯得你地幾個人圍威喂啦

講真 我真係未見過反朗post過三頁

2星阿根廷同今天阿根廷差十班 。

不過個種歷史意義係真，始終你帶巴西德國法國拎世界杯歷史地位唔會提高好多，如果埃及有世杯，沙拿一定世一

牌面上中場連龍門格仔都贏一班，後場相近，前場美斯拉高一班，唔計美斯實力相近，整體格仔勁d。

所以話美斯真係長期被不公平對待

樓豬而家係咪睇唔起我地波台賤種大軍? 我地一人一啖口水都吐死你

因為佢地已經承認左美斯嘅實力 認為美欺只應該拎到冠軍，拎唔到=廢

相反摩迪就出奇呀嘛

原來係咁 咁我承認c朗係球皇 佢拎唔到金球我又要笑下先

一開頭成班反球皇班人第一時間想衝擊負評
呢家知咩事啦